‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [202] 我要做歐洲人呀

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」：
2019/1/31 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的團體戰BOSS。

風屬新角／龍／符：

風斧(佐倉斧)，抗濕(真龍抗性)

熊yeah本人登場!!! (突滿+45%攻 & +55%爆擊)

貞妹

斧+12%爆擊率 & 技傷+15%
*本次活動pool為常駐pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?()

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

有風法雷鷹呢個pool係咪可以sh

有冇真龍gun

跟15毛

我都有15毛跟

咁我開
真咩？

風?

0108709

鬥搶

9442785

sktskt

8020224

無毛了 謝curry

謝curry 480甩喇終於

備好11 12 13風建料

而家啲升班馬好勁喎
skt 唔掂

我大faker 一打五 強行carry

隻新驚首抽要咁耐
.刷

唔刷

求真火團~~

飛可隻corki麻麻地

2019仲faker

J 公子公會戰未？

鯨蛇刀畫到啦

想睇

今晚

原來打H咁多掃地卷

。。

超人棄

真火團報名~
我水奶

請容許我歐洲一次 見無雀飛過都skip 點知

條補好窄

恭喜

又可以一命爆機

有冇一場真風可跟

跟

有毛冇體

C

任回架WO
不過都唔夠人打

C cup

里昂。S廿迺迪

換下版面啲J圖得唔得

太易玩了

冇死亡次數 一命爆機

template人人都可以edit
請出招

講得出做得到

幾時食雞 我裝返先

有冇人真火

禾係比人食個個

食你嘅人應該巧細食

愈來愈肥 條褲就嚟唔啱著

抽到7%
單抽中黑人弓3000露

仲抽
真心佩服

我d衫好緊 減了減了

但今晚食pepper lunch

聽日先減 禾都鋸緊扒

聽日一齊減

新手求加好友
ID:87936779115

冇左維巴幫手開post真係靠你啦

莉莉=J圖

成個版面冇晒咪得

維巴又消失咗

執左？

yes

J 緊鯨蛇一命卡關

死完再Re都係一命姐

第一次見連登仔踩黑絲踩到狗都唔屌

lin?

有冇女仔唔識襯衫

有冇真風開箱

有毛跟一場

deadline fighter?

跟兩場毛一場體

9661051

流鼻水又喉嚨痛

【突發】嵐 2020年底活動休止

雖然冇J開佢地, 不過日本好似未有團體取代到佢地?

三次元的事
唔想知

真瘋4201280 -2打手

打幾多場

冇毛,得番體

8897910

巴打又搶指名

應該仲有兩場

真風-1打手

Mark低禾大佬啲喜好先

8383339

謝咖哩

s bra回家未

熊yeah ho ball
我愛大佬s

-1打手

今個pool好似少左好多石抽咁
明明平時都儲下儲下都有50抽
今次得3000石 2抽

s bra有on?

巧bu安

正常每個活動都係大約4000石+一張10連卷

有呀,入左黎幫手打真風

岩岩幫緊禾開箱

仲有無人打真龍?

更新會唔會送多張十連

咪送左
平日更新係連埋新活動
依家佢錯開左

早兩日咪送左

要取悅大佬

冇乜風角 想all in

寶寶 聽過未

隻斧應該勁
不過有風法又唔係限
不了

佐倉g冇愛 唱歌太難聽

all in 前課多張5星卷,兩張一齊抽,中左風法可以留錢抽限定pool

打真火～神水奶在此

無
好少聽呢類歌

一隻風5*都冇
武藏都抽唔到

仲話老婆

等睇風法到時要乞斧先入到埸

等佢下次再加新角入5星必中卷個pool先再抽
依家命中率太低鳥

呢排睇小說同netfilx多，你見我都無乜點上黎呢度

如果佢一隻風5星都無咁抽抵D呀
你地重課又歐就梗係留啦

有冇真火團呀？

風法裝60%風血龍就入到場

應該唔會啦，到時都出左雙符鳥
加上抽隻火弓元氣大傷仲要唔中
到依家都無課金意欲

巧攰 啱啱先得閒清一清體
食埋飯就返嚟

我新手莉
開團你要問大佬G巴

重課又歐梗係想抽就抽

G巴呢

你咪係

你岩

那有錢

我係GAMEBOY

真係歐就唔使重課啦

隻驚就執仲課

邊個抽非限pool邊個係傻仔

嘩

打完第一個活動就好似無左影既gay boy仔

屎break

水槍求組

等carry

LOL侯賽恩除咗抗壓仲有咩用

可以做車神

好似齊人,再也巴是咪開?

玩咗咁耐都唔識渣車

有冇人覺得啲角色故事愈來愈唔好睇
明明初初都啲角都幾好睇

2508312

想睇故事可以睇公子連結或者GBF 同一間公司出 遲早D角色都會搬過嚟

-奶-槍

等睇S BA抽

3d model好靚

我大佬唔計

依家諗返起
龍肥一次十連要成200幾蚊
點解果時會一頭煙每個pool都課2~5萬石去抽呢

齊人?

用個啲錢錢可以去幾多次旅行

講就齊,開左場唔見影

冇人入
得短同mimimi

而家啲角故事愈來愈長又悶
新果隻馬戲女個故唔知做乜鳩

反而初初女水槍同堆光斧等等啲故事幾有趣

好想去日本 下次鯨SIR帶團OK?

岩岩睇完胎屎新片
好想食烤肉

係 覺得呢隻game抽10抽太貴
課一pack抽得果一次10連 + 幾次每日一抽
仲要好大機會9銀1金

水奶

竟然認得我既巴打

係咪有真火？

潛左水去邊

係咪有真火

你入

4020044
-1奶

冇嘅

0996949

我岩岩入左

MITA你係咪玩? 你入場?

冇奶位

我贏多場玩CS膠
晏D再打

俾你玩呀~ 我下次先~

無真龍打都無人傾GAME
聽唔明就潛左水

開始對狗打飛機果位水槍 係咪係呢度
總係覺得係呢度既巴打

咁隻game係無乜好傾

真火真係好難打

等雙符

玩隻驚咁辛苦

不了

一陣返到屋企即刻睇返replay先
如果未del

等雙符既話應該易打好多
起碼多個符位+奶卡

老夫lily拉緋紅ok?

禾大佬gtr話巧輕鬆

OK

莉拉啦
545-0778

驚佢到時真龍一齊上修

咁我想玩水劍嘛

屌佢 咪呀！

其實唔難喎

Fat

唔小心係一字燒果到行前左一步，然後

要你地配合既位太多

睇下雙符會唔會好d

CLS架
佢地果條烤肉片,正撚到
見到都流口水

就沒有然後鳥

好似唔多奶

2508131

唔夠奶

升D EX?

夠
槍未用技?

Lin?

開５０環，奶力驚人

474-1591

CLS
條片最尾果舊肉點解可以咁
點先諗到咁既食法

有冇真火

水奶在此恭候多時！

6402506唔好咁近

差短同打手?

784-2005 LAST

你係槍？

Sor 掛住睇鯨sir
5197082

我係槍

我呢邊有短同莉 不過我係陪人練緊

一唔一齊打

可以
你地唔怕短雷既話 佢識拉頭 練緊拉斷俯衝

開定先～
真火 -短 & 法
907-4638

907-4638
爭你呀師兄

俾佢昆左

313-4509
再黎

2067868

sor想行前少少變左碌地

我休息一陣先

灰飛煙滅

唔玩住 sorry

明明頭先係街場佢唔係咁

-吉吉

751-0347

試多幾場就OK啦～

無槍,不如抖抖先?

要槍？

751-0347
爭個槍～

兩個團都好似差一槍

打多場抖下先
8706016

我係水槍
不過成個月冇打過真火

熊yeah carry

sor我夜啲再打 thanks curry

１９２—９８４５

gameboy仔頭先有無貼住王 隻短好似拉唔到

好似無
下次再企後D～

一抽中早見補

點解會拉唔到頭架

水奶好大責任

佢台灣人嚟嘅咩？

真火巧難打

破戒

果個係你FD定係你黎？

不嬲都係台灣搵食

禾FD 我留技避算 之前街場佢都拉到

００６—１７１８
今日贏唔到兩場誓不罷休

thanks

夜d再開

要weak了，thanks curry

辛苦咁多位巴打

繼續一齊練，我都廢廢地的

拉龍頭好難

好似要水短開場先得

第一次見佢個樣

關事架咩？

試下大家企遠少少 咁怪

咁我叫佢開場

水短開場啦咁

會好易甩 拉唔實

我上次打真火已經一個月前

唔知有冇更新改左

但係我成日開場 啲短都拉到

276-5930

有無3場真風清毛?

火山

點解禾係第一座山

果然水短開場拉到

724-2450

臨住行近啲吉吉
禁左技

兩個要點：
企火山後，唔好HI到果個一字火

梳

好耐未見過有人食一字燒死

315-4199

我都會

唔記得晒啲次序
梳

打多幾場啦

教過佢早點閃開拉斷俯衝 唔關熊yeah事
320-8014

練習緊

唔慣拉斷頭2次俯衝 梳
646-4712

Wrong no.?

入唔到

646-4742
搞到好似拓荒

贏唔到誓不低頭！

行埋去變碌左埋去

癡撚線手指

220-1028
火燒熊好好味

槍係咪唔可以打一字燒架？

打到 一下一下吉

你試下行到最角落 再碌過去 我之前試過係岩岩好插到

打到
想安全嘅一下一下吉
如果貪心d可以打到一個combo 不過都係講企位

點解竟然會果個位燒

我留3技 一字火紅圈後補一下

070-9910

有矛野打

咩龍都得,跟15條毛

（＋）加加圈果陣企得唔好～一齊圍住隻龍

唔企4角？

887-7168

（＋）圈果陣企得唔好，救唔番了
企４角既話，我都補唔到～

總之4角之後要圍住隻龍企 一齊分左D傷佢

頭先佢企得唔好 紅圈得我同佢分

598 1927
求carry

不如我拉遠?

點解第一座山係我 我拉唔斷俯衝

你拉一，我拉二，OK？

OK
814-1463

我都係奶

得禾地兩個

G gun

即係-1槍？

505 2841 火奶4400求carry
真龍

早左開龍ＳＯＲＲＹ

是咪唔夠攻
我低攻

332-9501
熊yeah行遠少少插 搶左人地個隕石

只係唔夠熟
拉斷埋果幾次俯衝應該OK

305-9273
佢話望唔到個頭

槍跟

486-1850 真風龍
火奶求carry

要唔要開個DISCOR打？

你想語音?
896-8338

想請教咁多位巴打咁嘅spec係唔係打唔到真火

494-0135

請上50環

出水槍534啦～專武黎

仲差60000露
即係有排都冇得打

今日個post好小人

800-2358

頭先去左屙尿

星期日現充日

想睇多次火燒熊肉

屌！射我～

避唔切，無估佢幾時噴火

990-6517

新手水短想試開場真火有矛人carry

佢拉唔好個頭 因為我都用技避

你地同緊s巴定維巴打 得你3個出post既

1-5可以一日一post

有！！

有個係ｂｎ個ｆｄ～

企太近 燒死左

睇黎要留招S1旁身
981-5825

我都要開始估佢幾時噴火

哦~~~~~~

好悶 冇直播睇

睇鯨蛇

仲差咩

鯨蛇好恐佈

好似槍

槍gun

睇佢玩可能唔覺恐佈呢

如果同GTR大佬打可以放心好多

ｌｉｎｋ？

屌，回唔切１技，ｏｎ９９

228-7242

呀！隻水奶控得好撚廢呀

958-4176
啱啱通完頂試幾次過唔到就算

究極炸人大法

核彈投射

大家想打到贏到為止，定係有個限期完結？

242-2974
其實流星之後俯衝拉唔拉斷到

難ｄ～

有冇人跟真風

禾唔玩拉斷

跟2場

所以中左伏

075-1982

屌！又係咁！仆街！中火回唔到血！

有冇野玩

ｓｏｒｒｙ我會留意

岩岩果場你地本身打得好好

唔知玩緊乜

咁第3,4次俯衝唔拉斷好無
453-5677

沖完涼返黎 想知有咩跟

063-3787
唔拉斷唔好走到咁遠

好，唔拉斷，食多我幾下就回到血

得
但係要睇下火龍喺咩位

我放棄叫人地拉斷第3,4次

早少少起跑就得 見佢有個面向住你鳩下鳩下個動作就行得 通常短拉34

269-6715

有冇吉吉頂我位

我果位隊友拉唔到 我都叫佢條龍有動作就開始跑

639-6797

我都想沖涼休息

我轉真風清體清毛
要弱了

咁呢場last啦

打多場

on9咗
979-0060

跟真風 3場毛一場體

算啦大家都做得好好
下次有緣再打過

0990966

真風6968882

其實打到一pat屎

好過我啦

入

我打得最屎 放心

最後一次唔得算
864-9432

雷夠大家了thanks

如果以成個月無打既情況黎講 算回復得好快

第一個噴火完
最好拉佢去上面牆邊

thanks 三位巴打

拉佢上去你地就會cancel

唔俾你地cancel

3707223 真風

我都成個月無打 用左2日練翻哂

驚見維巴

有矛人打真火/風

GUN~

最後5毛

收工mode

求一場真風

0873248

3150561 真風

入左

7537192

我入左場

快到
仲有1 場體一場毛

個幾鐘後先有得跟

收工之鬼
清晒了
謝大家咖哩

想打咩

仲有2場毛,仲有咩打

弱了

火OK?

我得真風可以打

9650074

水槍求位

-槍

5992304

真龍石拎黎起建先定換滿突龍先好啲

有情巴斷左

HAND 左 SOR

仲有冇真火團

9038158

Od剩好多🤔

維巴係度?

條龍爆前飛出飛入

又穿火山
7695773

7185977

點解會死既?

我都有補 莉莉應該無加防？

2337380

補行出左我食埋佢個紫

終於返到屋企
沖涼涼睇返gosick

3個紫圈迫埋黎

SOSAD,不過巴打行上D好

維巴呢

走唔切 岩先唔夠SP

我見到你地撞埋一齊 好彩回得到lol

唔打啦 ？

無毛了 謝咁多位

我仲有26條 200體

現充既代價

召喚水奶 067 7095

我去左露營 毒撚活動黎

我黎我黎

下場我黎!

宜家都有位wo

ok!

岩岩見到風箏巴打～

5897510

唔好意思睇唔到佢噴火～

之前好似同風箏一齊過街場

之前個名型D

我企太近 sorry

0612457

撞出左

3502964

呀！！！！！！！！

輸我，跑唔切

1371414

有冇人打?

我打

6196441
火山放埋少少

打+1

gogogo, 再巴開

有冇人塊面成日紅卜卜

9518655

-1 槍or 莉

屌我唔小心食左下火，英文巴應該又食左下
最後搞到唔夠回復技

6474141

真火好撚難玩

今日真火變成hell mode?

隻水奶太廢

8146840

1796143
打埋沖個涼先繼續

我打左幾粒鐘一場都贏唔到

真火夜晚打變hellmode是常識

0229777

庫巴出馬就變哂easymode啦

屌！隻水奶真係ｏｎ９

沖涼先

多謝巴打carry

差D又累輸你地

險勝

唔好咁講 大家都有失誤

做弱者啦

下星期到禾真火 教禾

巧易

0701055 S巴唔打啦?

我連十字火企位都企錯

有位叫我

1709393

sor 花式死

2182589

水奶求CARRY
今個星期爭一箱

有冇多一團真火

水奶報名

7308377

sor 俾個火山推左出去

槍如果有位

-1 短/槍/莉

莉B

垃圾短唔會玩拉斷
727-1408

有其他短我可以轉

GOOD

deadline fighter

121-0330
-奶-槍/MIMIMI

咁多NO. 龍胖翻生了

謝s巴，gr巴，再巴 冇毛了

-奶

仲有冇人? 冇我weak

083-7809

S巴你D技打快我一個rotation

Comecome

534-2727

我會留意下 打慣左拉斷

你地仲打我先回體
唔打就weak了

btw thanks all

點解滿血都會炸得死？

想打多兩埸

Saika巴真係計到好盡 唔俾人拉

S巴大大力
就升lv

290-3443

因為我係垃圾短

回完毛打到3場

明知拉唔到都行咁遠

開未

348-3097

投降

gameboy要開箱去join咗再也巴先
呢到唔係好夠力水

試下你係咪咁準 唔玩住 番屋企先

回完毛無位

CLS 呢個ED燒咗幾多經費

想join真火

我衰

3890298

你入吧

你開唔開團?快刷想WEAK

7641544

紫圈做咩郁
短同補都係要企硬死唔讓人

果下唔入得去，我入去一定死～
我已經無曬回技～

正常一字火中完紅十字應該開到S1補血
開唔到就可能要賭下命仔

臭G呢

應該講緊一字火之後嗰紫圈?

-1 槍/莉

講緊頭4下hellfire之後紫圈

9884532

342-1037 -奶

打尾王係咪高分過打1,2王

5312231

你地呢隊好大力

SOR唔記得左拉

595-0270

如果你地見到我真人，咁死法，應該會打鳩我

原來係咁

2305221

626-8937

4041545

6438262

光速推post

sorrrrrr 廢到無力面對

屌！果下點解會食到？
明明企左火山後面～

9993587

唉SORRY，唔知做乜衰收尾

唔夠輸出

真hell mode
1218941

典解會唔夠力又咁遲break
睇嚟禾搞唔掂真龍

屌，有冇水奶呀？
我唔玩啦～

7183122

點解唔送龍化量

唔洗急住回
拉咗先

我判斷錯誤

要打夠一半血先會有
出多啲技唔洗留返嚟避招

跌電話

笑死

一字燒招加防要臨中紅圈先開
咁先可以頂埋紫圈
945-4115

收到！

回唔切技！

1710974
我錯

唔關你事，水奶廢

原來第四火山提前無,上一鋪以為睇錯

8353815
邊個成日hold住D技唔出

128-6504仲有冇打?

多謝再巴 S巴 Game巴 CURRY

多謝GRRM巴CARRY

我可繼續

Yeah

4488040
比人推出馬路

炸人

屌完大家即刻正常左

COME
-1吉吉/莉
我最後一場

你應該平時無扶呀婆過馬路

好熱鬧

收到

小個便

128-6504
-1吉吉/莉莉

仲唔捉到你
8405058

水補真係好難玩

個個都想WEAK 唔通個個都想WEAK咩

折磨緊人

我打埋呢場都要做弱者了
要番工

原本諗住玩下雙修水補槍
諗諗下都係不了

開心就好

有心機

情況都唔太許可

無減半活動打料

點農

2374101

你抽唔抽熊貓?

唔洗農 抽多兩隻水4星老夫就得

水補要老夫喎
都唔同龍
不了

要諗辦法轉連登acc了

唔抽

有風法雷鳥了

有人偷睇我叫春呀

見基鼠突爆4星果隻都過到

好撚驚呀

你水槍用冰龍架咩

100利

其實補好易玩

4230689

咁都易玩?

個十字滿血可以一齊頂喎
8499167

要好高建

無留意到SOR

1818

咀我唔突隻老夫了

差47甩

聽日玩真火開三箱好定打埋真風畢業好

多謝風箏巴、S巴、真男人巴CARRY

補有龍碌走變龍再返嚟可以唔食傷

漏左多謝BUS佬巴

屌 得2甩

真火開箱

之後先打珍風幾粒

我贏左果幾場 場場都得2甩

碌走變龍再返嚟?直接變龍呢

真龍太恐怖唔想再打了
謝carry

禾都連左十幾場2粒

50環都要雙20

真weak
thx Sa巴E巴有情巴

謝咁多位咖哩

謝大家~

變龍嗰時十字會留喺原地
唔知係咪bug

Saika巴 29槍建

你30

有D咁既事 有機會試下,清毛WEAK了,thanks

呢到晚晚點幾2點最旺場 但感覺大家都好早起身番工架wo

咁不了

係
就快你隻gay lo同我隻gaylo一樣

打過真龍就係真兄弟

法去到26就唔想升了

晒成100000露真係不了

雙修諗住方便差咩可以轉
但代價太大
禾大佬叫禾等多轉
禾等

10幻我都可以即刻做短
不過要記招

其實隻水槍真係柒得滯

愈用愈鍾意水槍

唔令仔

希望下次出水5星水補

有冇人真風

水補加血龍
唔60都夠做

join一場清毛

真火呢

應該係

5879072真風

今次熊貓合集有冇手足會抽？

抽果個係大傻仔

傻仔先抽

傻仔會課金抽

S bra回家了

傻仔會課勁多抽齊角龍卡

傻仔先會抽非限定pool

立刻想抽既意欲斬無曬

尋晚都喺度
太攰淨係清體毛冇9up

連s bra同bn都回家
幾時到維巴

Btw 熊yeah送ac未

係咪轉返狗
呢幾日瘋狂炒車

狼狗，唔該
係咪都轉返狼狗俾你？
你出左trip 都有打，交到功課啦

係 而家轉

轉ed

尋晚發夢夢見自己抽新年風斧
10抽3虹 我仲同隔離個fd(唔知邊個)講
3虹都唔中我del game啦
結果3張都係書
痴撚線連發個夢都咁 係咪代表我唔洗抽都得

夢境與現實通常都相反

即係有七彩 自己諗真d

新pool抽唔抽好呢
而家風角其實係差抗冰槍未有

我得隻力架都未諗住抽
打算用武藏算啦

非限pool抽嚟做乜

武藏好勁但考慮到水龍個on9漩渦完全唔想整風太刀
整出黎捱打既屌

3武藏1細佬奶 應該夠砌真水

等睇S巴50環

水龍個on9漩渦一定唔得

又黎真香

咁抽隻斧都無用架

漩渦夠大連遠攻都打唔到

應該會玩B害最少要帶一隻遠程
唔係你班死基佬又唔帶囡囡玩

其實隻game係咪得太刀同法師係親生仔？
睇NGA 全角色輸出
匕首職低到呢……
但我all in左4星溜冰仔

已升左3隻太刀
尊 家康 武藏

係 真火唔做用短
3莉莉 1補

斧職都好似好勁
但我好中意短刀 出刀快範圍大 移動又遠
最主要係我得貞德一條4突龍

光屬我都無40龍得貞德 升光奶算
水屬玩莉/Gay槍

真,冰到完場,輕鬆真火

2點hell mode

如果一定要有風法 就點都要夾隻風槍/風斧

3刀1奶 刀斧法奶 應該都打到
係邊個快啲啫

真定假
我而家溜冰仔530 滿貞德 短刀塔雙20 50環
有d想試下真火
但係咪又要拉龍頭又盛 技術需求好高?
定係用水槍打好過

召喚水晶熊爺

而家打真龍,無返兩個職,等落場條隊排到返大陛
兩個都練啦

邊有咁多絕望露升ex

任課架喎

純睇輸出榜一定係練早見榜

槍就一定要升ex 短反而可能唔洗升

光斧同新光槍 大家覺得邊隻正d

活動完左啦wo
仲光斧

因為完左先抽到光斧同光槍
但其實我係aim光短

光斧配美極

出黎隻揪

識食

光斧carry左兩次活動 平時掛帝國唔夠腳又任勞任怨
好女仔黎

咪又係肥婆 不過都好過基佬既

明明卡面唔算肥

新光槍出黎之後
諗唔到咩理由用光斧

明明又大波又正,最多都係叫有肉地,邊到肥

新人玩想刷下首抽
5星召+ 10連
雙5星 好似得1次ON9到

因為個3D模組八字型
望落去真係好肥

咸魚青菜 各有喜好

正wo

話說原來我都有光斧

好野嚟

即係點

auto光斧有2條命 係咪抵玩過光槍

居家旅行必備呀
而家諗諗下,用金鋼晶升波菜真係好on9,應該同真水龍一樣3030
我個心好痛

姐係而家會送一次5星角色X1
之後有2500石10連
通常想2隻5星角色先起手
但未成功過

幾到真水龍你都有幾粒金剛晶啦
早打早享受

去*

我意思係升利維坦啫 不過一早整左大洋君主 個心唔爽

2月尾裝兩張真龍符

嚇我唔到既 相同效果應該唔可以放兩張
我仲可以全職機奶

但幻神已經突爆晒

真水可能係60血龍

早晨

遲入係咁架啦

呢個一係就野隊同d路人練蠱
一係就一個禮拜剩係痴G巴庫巴三場

升早見槍定克乜野50環好

克乜野可以控埋帝迎隻王

早見槍
紫色老太婆同溜冰比優勢唔明顯

Gay can wait

手殘黨想過真火係咪玩水槍好d

手殘一係gay槍一係莉G

玩莉g係咪要整434

水晶莉G

一個無大洋君主既莉莉

老夫龍? 不了

再冇水槍我都升早見

宜家有沙唔敢整530 怕有突發野 2月底虛空之影應該要抗睡眠角喇掛

仆街GOOGLE唔撚回我

早見要隊友唔中招 好似係
街場應該都幾難過
睇定d先 真火巧似冇乜用

火短!!!

巧耐冇上水

世界第一!!!

現充

打帝國就知火短招一技傷害真係世界第一

轉左行打牌
啲翼成日矛清

到時可以上機鼠屋企一齊打珍水龍

打咩牌

係
不過唔急既話可以睇定d先 話唔定2月尾雙符實裝左可以大洋君主莉維坦打到慕慕變肉便器

妹妹we trust

妹弓斷combo原來咁廢
唔怪得成日街人好似沒傷咁 街人實斷

網上牌 計真錢 跑馬 即pay

贏多定豬多
發咗達curry禾

Link

Btw 量力而為

諗到都硬了

有冇人junk風

全部都唔識玩

@6又帝

好似豬緊20幾蚊
呢啲網上牌唔好打咁大 5/10蚊好

tg gp黎

賭場波3k 個到打成晚先+/-幾百

巧想打

我而家全程蓄力好少斷

GUN

要用PayMe/支付 即pay你岩？

want join
係咪打好細架?

點解唔買？
人手首抽好痛苦

5/10 4馬

我跟唔到佢，如果咁砌我出唔到三隊物理

呢個都可以睇下

186 4633

ok喎
4馬咩黎我唔熟跑馬仔

我戒左波馬了

要打好多字
簡單黎講 自摸摸馬 莊就159東
閒就26南 番子
睇你坐莊咩位
不過電話版佢會幫你計埋 唔洗理

仲以為係房號嚟

want join

幾錢?

100蚊左右

全部都睇唔明

有無LIN CC

要上淘寶搵下 我記得喺咁上下 我棄咗驚 路過借廁所

岩岩刷到 中2隻

刷左2日

邊個又又加左我tg

S巴

S巴tg唔係e字開頭架咩

係咪都屈左佢先

求s巴tg

做咩咁晒心機

買呢2隻角...可能先50-90蚊...重要跟光龍

無野做睇下動畫果陣禁下
原來咁撚平
btw 第2隻幾可愛
但都好撚難出

輕鬆玩唔肝 抽咩都無所謂 不過隻驚除咗肝無咩內容

公主無左n2倍好痛苦
有無咩要特登去hard刷定

咁開GAME啦

唔通係維巴

H好多掃地卷

用掃地卷去hard掃地 ？

早見槍即係邊隻

無限卷

主角水槍

咁我都係努力開地圖

腸仔好難食

10張變50張

高級洋腸你識條春

我上星期一買完2倍
依家仲有一日
炸仁你個咩2倍黎

好鍾意咬落去 脆脆地個D腸腸

醉愛焗腸

真風
776 0245

留D皮比我夠

-2

我都想升槍打

6又巴，你都唔sick

你要又又又又又又我先明架嘛
你入左谷未

隻火弓見到石怪

隻刀係第一個風邊變龍開技 點打手

唔明

正下行左左右右避到

571 7437

佢原本下變 走上黎 再開技

又有谷

龍胖PO玩完

麻雀黎
龍絆冇谷的

有冇人要加檸檬tg

無

476-7653

腸腸

最鍾意腸腸

開工，今晚再打,thx

得毛

成班小圈子

冇

2點hell mode速食團
-1輸出-1補

計咗禾未

有

MK

你用g既係咪差隻補

Ok ar

差隻補

巧抵食 110蚊有湯有沙律有野飲有甜品

咁都抵 請禾食未

Rich kid

出面食兩舊幾三舊

禾窮J食肉批餐68蚊

食開44蚊有扒有腸凍飲通粉仲有多士

窮撚食緊太陽牌

英文巴打唔打真火

巧大份
應該你同你粒仔食都食唔曬

巧撚悶

Del咗驚先 31號先裝返

一抽

補c出來了

禾大佬gtr都要用呢d招推post
Molamola

其實新活動一d都唔令人期待

令人期待既係新pool

已經準備好了

收到風一打打海豹殺緊出公海

禾刀系

大家醉愛嘅輕鬆龍肥已經上線

504 7824

希望有海豹推po

仲有冇人真火開箱

gun gun

要棄了
出埋D咩熊瞄女

又要開箱,好苦惱

517 7449

無啦啦有個廢老問我路
一望返畫面入噴火

Halo 新手啱啱入坑

想請問隻game抽角係咪有限定角色/龍？有festival先開一次俾人抽嗰種？ thanks

932 0827

NETFLIX有FATE AP唔識串

1001

Thanks all

又要等人咖哩禾3個箱

克乜嘢世界第一

有限定角
但過左就冇
新入坑買首抽acc玩抵玩過自己人手刷首抽

真火唔洗打

真風好似夠數

有冇今晚真火開箱團?

期待有傻仔抽

WHY真火唔洗打?
真火先頭痕,3箱都唔係易

有幻神喎

今晚等被CARRY

台灣又有live lol

Addme 比我扑左佢

b害

thanks

龍又有無限定ga？ 同埋我見頭頂post龍族有啲係人樣，即係隻同屬性角色”龍化”會變嗰個人？

熊貓樣都有添